$2000 雜食女聲iem求秒

唔介意大陸野 用iphone x +mojo推

推

Ls200
N3ap

ls200個人認為唔夠bass
N3ap聽日訓醒去試試佢
thanks bro

推到有其他選擇

fw01/02

2000蚊價位通常都推果幾隻
n3ap
orion
qdc海王星
ls200
見你要雜食女聲呢2個要求淨係寫果2隻比你
試埋另外2隻囉?

ls200 for sure

用得mojo ，加少少喇

最後買咗Orion 一試就鍾意
唔該巴打

自己中意就好
有時間入黎我地個post道吹下水呀

暫時覺得分析力差啲，有排煲
OK巴打

我有朋友有隻自己用左一年以上既orion
聽一聽過佢隻野同demo 個分別大到好似2隻耳機咁

orion

每個人都唔同口味啦

聽女聲但就買隻爛聲嘅⋯⋯
即係其實你好憎條女把聲

得喇 你最識聽

orion無記錯都同ie80好近磅
都係啲厚底野
聽女聲我諗唔係果範野
不過樓主都買左，加油煲

sorry記錯polaris

btw近排聽過新果隻comet，都唔差